請知Leborn James 今年Playoff 打成點

岩岩放出黎 成年冇睇波

未嘗一敗

人哋拍緊space jam喎

又組明星隊

入咗 final

零射失 零失誤

放棄playoff去左拍戲，為退休搵定後路

拍完戲先復出
複製MJ傳奇之路